「We撐林鄭」個page係做乜鳩

成班藍屍係到圍圈打飛機
連登仔幫手搶佔陣地啦

傳送門：

係幾廿個痴漢圍埋對住林鄭打飛機

每人出咗兩次先瞓

開左 page 3、4日先得個4千人 like

人地品客一星期就14萬人like

周融開架
林鄭既白手套

又係周融

no
keyword:德成顧傭

個page既用字真係好似同一班admin寫

開定姐，真係佢做，而個group d人就發達，香港人d錢就係咁用

又係周勇條仆街搞 開個PAGE就CLAIM幾百萬

其實有冇犯選舉條例?

如果有 unofficial 果個都應該有

一開始講過話唔係官方
有犯規既話 好多連登仔都犯